古人打唔打飛機?

比較有興趣想知有無古文講自己係到打飛機 或者有無歷史故事古人打飛機無鎖門比人撞破

推
細個都有諗過

古人通常係落去塊田度屌下狗屌下羊屌下騾仔

古人十幾歲就結婚，有女屌

仲要屌處女

打飛機詩
獨坐書齋手作妻，此情不與外人知。若將左手換右手，便是停妻再娶妻。一捋一捋復一捋，渾身騷癢骨頭迷。點點滴滴落在地，子子孫孫都姓倪

利申：古代女子早期自慰器稱為「布囊實粉」，把粉末狀塞進長條形布囊袋中，捏得緊實，就可當有些硬度的假陽具。後來，進化到出現硬體物「角先生」。
古代女子玩情趣品比現代假陽具還有創意。她們用繩子綁住木製空心假陽具底部，再將餘繩纏繞腳根，只要屈腳前推後送，就能自我嘿咻。
女人從古就可以自己快活，男人莫恃寵而驕，否則一邊涼去吧。

笑林廣記
清代之前都冇人打飛機?

以為呢篇係假

左手換右手笑到仆街